是晚

月尾要捱麵包？

糖尿病

一次半次唔洗咁

死肥西仲食咁甜，成日自拍照騙

微燶啱啱好